點解要拍拖？

其實一個人都幾好，點解d人要拍拖？

要扑野

樓主青頭仔